如果可以，我想繼續同外星人談戀愛{情人節限定｝

如果我話，外星人都會玩交友APPS，你地信唔信？我信，因為我真係透過交友APPS識左個外星人，仲開始談戀愛。我知道好多人會有以下問題：
咁你地以後諗住點呀？同外星人拍拖係咩感覺？佢係男定女？同外星人點進行性行為？etc…
我一律會答：愛，係無界限，無分性別，無分種族，無分時間，無分距離。愛，係可以包容一切。所以如果你而家正面臨同另一半嗌交、鬧分手，或者面對緊難題唔知點算，你問下自己愛唔愛佢？如果愛，同佢來個深深相擁然後和好，因為要係世上搵到個你愛/愛你嘅人，就要好好珍惜。
講左咁多廢話，開始講故仔啦！無論個故事多唔多人睇，無論好評定劣評，我都唔介意，最重要係你睇到。用情人身分提早送給你第一份情人節禮物。

第一章
2月3號，係我地第一次出街，係出街之前，我地每日都會講電話而且氣氛良好，我心諗應該有機掛? 第一次見面，第一眼望到你對眼，就被吸引住，好耐無見過一對清澈無雜質嘅眼睛，好似清泉咁⋯⋯諗諗下就行到華嫂冰室，個日食嘅野係咩味我已經唔記得，因為掛住偷望你。

食完野，我地由駱克道行到去康山道，而家諗返都覺得累，個日好凍仲要行海旁，我有問你洗唔洗搭車啊你攰唔攰？你話唔洗啦行下都OK。
然後而家一齊左之後每次行海旁你都會話好凍呀入番室內啦！好攰呀要行咁耐搭車啦！（點解好似變左第二個人咁⋯⋯不過外星人係咁善變架啦⋯⋯）仲記得個日你問我點解會識得行嘅？我：係人都識架啦，唔通你唔係人類？之後發現原來你個思維真係唔係人類⋯⋯

行左唔知幾多萬步行左幾多個鐘，終於去到戲院睇戲，個日我地睇左套爛片，我：係咪讀電影嘅人揀親都係爛片？
你：明明爛X茄評分幾高架喎⋯⋯
我：上網啲野都好信？緊係信自己啦！
你：係自己先唔可信！
我：但我信你一定會同我一齊！
你：但我唔信，一唔一齊到好快會知。
事實，最後係3月13號，我成功將外星人虜獲，我真係同左個外星人一齊。

第二章
第一次永遠係最難忘，我地嘅第一次⋯發生係郊野公園張長凳到⋯個陣好靜無咩人，有幾片落葉，有陣陣風吹過，我聞到係秋天嘅味道。我地第一個吻就係呢到發生，三年無拍拖無吻過人，突如其來有啲唔慣但個一刻我覺得個世界靜止左，得返我地兩個。
另一個第一次⋯發生係港鐵站入面⋯⋯唔好心邪！係講緊我地第一次嗌交啊！如果真係個樣野⋯上左蘋X動啦。
第一次嗌交，我都唔記得咩原因了，淨係記得你不斷喊，我就木無表情咁遞紙巾俾你，另一隻手默默食緊東X堂個卷，仲問你食唔食。可能你地會覺得我好無人性，但係岩岩放工嘅我真係好肚餓，容許我先醫好肚再醫隔離個位外星人。我覺得嗌交真係世界上其中一樣最浪費時間嘅事，我覺得求其嗌幾句為平淡嘅感情添上一啲色彩，無疑係可以提升感情，但係嗌到一發不可收拾又分手又打交又盛就無謂啦⋯傷身又傷心。
人生第一次去聽Jazz⋯我差啲瞓著左，唔係我唔識欣賞音樂，係我天生對音樂少左條根，我真係捨命陪君子，但原來外星人都話：點解同我之前聽個啲Jazz唔同嘅⋯⋯點解同我想像中咁唔同嘅⋯⋯不過你話你想聽我先陪你咋！我真係冷笑一聲心入面反左十個白眼再溫柔咁問我地幾點走啊？早少少走去食野啦。寧願食十次野都唔想再聽一次馬拉松式嘅Jazz!!有Jazz控嘅人請原諒我，唔好批鬥我。
同外星人有好多個第一次，亦都因為外星人，帶我返去簡單嘅世界，係外星人提醒返我要對人善良，提醒返我對社會唔應該咁冷漠。同時帶俾我好多新思維新衝擊新思想，雖然有時係幾離地，但係現實社會生存，偶爾來個離地嘅想像空間，就好像在密集人口無空氣的環境中，伸出一支超長吸管吸幾口氧氣，才得以生存下去，多謝你外星人。